[舊文] [華人賤種] [中史]一封中國學生比日本首相的信

致日本國首相閣下

尊敬的首相閣下：

我是支那國南方某城市的一名大學在讀生。有些日本國的國民以及許多海外華人都習慣用“支那豬”來稱呼我們。我非常喜歡這樣的稱呼，因為幾乎所有的中國大陸人都是支那豬，包括本人在內。所謂的“中華人民共和國”根本不是中國，台灣的中華民國在國際上又沒有多少人敢承認，而支那是全世界人都明白的表達方式。 “豬”其實是對我們的一種愛稱，因為豬原本是最髒最下流的動物，而我們這個群體比豬要贓要下流得多，因此叫支那豬其實已經是非常抬舉我們了。簡單說，‘支那豬’就是‘中國人’的愛稱。

我寫信給首相閣下的目的是誠心誠意地請求您重整大日本帝國的軍威，再次出兵侵略我們支那國，挽救正趨滅亡的人類社會，並實現大東亞共榮的偉大理想，而且只有首相您和大日本帝國的人民能夠完成此宏願。我的想法如下：

人類社會不進則退，不發展則滅亡，而社會向前發展需要人類的靈魂與道德不斷的進步。二戰後西歐北美都進入的文明社會，而亞洲的步伐緩慢，唯有日本國鶴立雞群。貴國僅一億多人口，竟發展為世界第二大經濟體，科技實力傲視全球，日本國民的素質不僅亞洲第一，甚至高過大多數的西歐發達國家，實為我們亞洲人的榮耀。而且貴國歷來都有挺身而出、維持良好國際秩序的傳統，不像英美這樣的國家欺軟怕硬，因此歷史的重任就落在了日本人民的身上。

與日本相反，在中原大陸之上我們這些華夏的後裔不但沒有進化，反而退化成連豬都不如的物種了 。我們只是長了一張人皮，而我們的腦袋不如豬。豬（特別是大陸豬）由於什麼都吃所以很髒，可我們這群支那豬隻吃壞的從不吃一點好的東西。對我們來說吃大便是最香的、被強姦是最幸福的、被奴役是最光榮的、被侵略是最幸運的、被屠殺是最難得的，事實證明一切。

當年蒙古人初期僅100多萬人口、10多萬軍隊，競征服了人口過億的我們，光屠城就有五十多座，有60%的人口死於蒙古人的屠刀下。河北地區， 人民殺戮幾盡，其存者以戶口計，千百不一餘。河南地區，兵荒之後，遺黎無幾。整個北方，被滅絕率更達到驚人的90%，僅四川就屠殺過數百萬人口。北宋人口原8000萬，屠殺後僅剩不足1500萬。這些數字除了說明我們支那人無能外，也說明了我們繁殖能力太強，猶如鼠患，當高峰期到時一定要有人來滅鼠才能維持生態平衡。

為了防止漢族人造反，每五家漢族人才能有一把菜刀，而且這把菜刀是放在蒙古人家裡的。不僅如此，我們漢女的初夜權都給了蒙古人，漢族人姑娘要結婚，必須和這家蒙古人的男人睡三天覺，用文縐縐的語言說，就是這位姑娘的處夜權是屬於蒙古人的；漢族老人到了六十歲，必須送到野地裡的一個墓穴裡等死，這個墓穴也就是老人們說的“磚打墓”。婚前老婆必須陪蒙古主人睡3天，之後我們才被允許提鞋，這也是我們支那男人最無上之榮耀。

正是由於蒙古人夠野蠻夠兇殘，我們支那豬們才把成吉思汗當成了“中華民族”英雄，硬說蒙古族是我們的少數民族，硬說蒙古族和漢族血緣近，硬說元是歷史上疆域最大的中國朝代，而且我們支那豬都以此自豪不已 [論中史點樣雙重標準] 。普通物種的豬是沒有此等邏輯的，只有支那豬會這樣。

由於我們支那豬體內都有了強悍的蒙古基因，因此繁殖迅速。又該滅鼠了。這次是滿人以60多萬人口，10多萬軍隊征服了入口1.5億，軍隊150萬的我們支那國。

滿人祖宗的功績更多：揚州十日、嘉定三屠、蘇州之屠、南昌之屠、贛州之屠、江陰之屠、崑山之屠、嘉興之屠、海寧之屠、濟南之屠、金華之屠、廈門之屠、潮州之屠，沅江之屠、舟山之屠、湘潭之屠、南雄之屠、涇縣之屠、大同之屠、汾州、太谷、泌州、澤州等等等。

滿人也學蒙古人，把漢人都變了種。史記：“中國自有中國的倫理道德，從前有妖人康熙，暗中命令韃子一個人管理十戶中國人，*淫中國女子，有意使中國人全部變成胡虜的種類；中國人自有中國的配偶，而現在滿洲妖魔，收羅盡中國美女，作為婢妾，眾多的美女，都被狗韃子所污辱了，百萬的少女，居然與騷臭的胡種共寢，提起來就令人痛心，講起來更是玷污了舌頭！這是將全中國的女子盡行玷污了呀！”

滿人淫支那女人外也淫支那男，所有支那男人都必須留一個常常的豬尾巴，腦袋前半部要刮亮了。這是全世界最好看的頭飾。說到此，首相閣下您應該明白了為什麼現今我們支那文藝作品中80％左右都是圍繞著豬尾巴的，因為那是我們的支那國粹，也許您不喜歡，可我們每個支那豬都懷念那個時代，都以豬尾巴為榮耀。滿族也成了所謂的“中華民族”的一員，而且我們幸福到今天還念念不忘。這種邏輯不僅日本人沒有，其他人種也不會有，只有退化變種了的支那豬才會。

蒙滿混合基因使得我們支那豬是越殺越多，看來找外族來殺是不夠了。因此按我們支那豬的說法，中華大地出現了一位千古奇人－毛賊東。這次夠力 ，靠餓死就以千萬記，再加上讓支那豬自己鬥自己，自己殺自己，人口減少到不用“計劃生育”這個幌子已經過不去的程度了 (呢段寫得好抵死 ) 。毛偉人除了殺人要趕上成吉思汗努爾哈赤及子孫，在姦淫方面還要超過他們，而且是精神姦淫，中華傳統被摧殘殆盡，以前做奴是沒辦法，可現在我們都自願做奴，毛死這麼多年了，我們還自覺自願的懷念他老人家，毛已經被我們這些支那豬奉為國父了。因此他締造的政權中共就是我們的爹，不管他做多少壞事犯多少罪他都必須永遠合法執政，我們就以現今的製度為榮，我們就認為“中國”正在崛起。在當今國際主流社會人權大於法權的今日，我們支那豬連自由思想的權力都不要。我們已經和這個世界上其他人類完全不一樣了。所以我們的國家是支那國，我們是支那豬。

雖然中共多年不更新人口統計數字，也沒法統計了，但按照人口增長速度，估計目前僅大陸地區支那豬就有15億。這次鼠患除了數字龐大而且攜帶病毒。由於我們支那豬頭腦已經退化，即使我們接觸了正確的信息也吸收不了它，反而自由世界的人們卻不斷被我們赤化(民主中國? )。再說中共也不讓我們這些豬接觸正常人類的思想呀。由於我們是目前世界上唯一的有組織有系統的向全球輸出邪惡的龐大群體，我們吞併台灣後就會馬上把港台人都赤化成支那豬 ，然後再向其他地區擴展。如果不被迅速制止，地球人類很快就會被毀滅。我認為唯一的方法就是由日本國承擔起這個責任，果斷地出兵消滅支那豬國。

我認為以日本人民的民族性再次出兵必勝無疑。我本人就是個支那豬，我當然明白我們是絕對打不過大日本黃軍的。您別看現在好像很多“中國人”恨日本，那都是假的。特別是所謂的憤青，其實都是。只要黃軍一登陸，那些呱呱叫的都立即倒戈，幫皇軍帶路。因為支那豬的邏輯思維和正常人類是相反的。首相閣下也不必擔憂支那解放軍，我們那隻隊伍遠不如當年的國民黨軍隊，他們只會意淫。我估計您只需派遣2萬皇軍即可輕鬆征服支那國。您更不必擔心中共那幾顆原子蛋，就是沒有美國的核保護傘中共也決不敢放，現今他們都是既得利益小集團成員，海外資產無數，跑還來不及呢。中共的原子蛋只是用來製家奴的。只要日軍別再犯當年的錯誤就行了。二戰時日軍的確犯過許多錯誤。首先，皇軍以趕走西洋統治者，創建大東亞共榮圈為號召，可這對我們支那豬來說沒用，我們不需要共榮，我們需要你們像蒙古人、滿人一樣直接來屠殺我們就行了 [論支日戰爭] 。而且日軍殺人殺的太少太手軟，別說滿蒙毛了，就是和希特勒比你們日本軍隊也太仁慈了，戰爭是不能太講仁慈的。由於你們在南京只殺了10幾萬，所以我們才硬說30萬，不管國際上承認不承認。如果當年日軍也向忽必烈先生那樣先屠城，把大城市都屠完了，我看用不了三個月我們就完了，那就沒有仇恨了，你們的天皇就成了我們的民族英雄，首相閣下您就是我們的國父。其實大和族與漢族的血緣比滿蒙近多了，初夜給黃軍更光榮，滅亡了支那國後可千萬別再手軟，越兇殘越好，我們本來就是豬，請求皇軍到時就把我國當成豬屠宰場就行了。那樣我們一定會愛戴天皇勝過毛主席一萬倍。以後日本人永遠是我們的主人，你們也可以永遠合法執政，千秋萬代不會有支那豬起來造反的。 (寫得超抵死 )

為了全人類的福祉，我再次懇求日本國首相閣下出兵侵略我國。我們全體支那豬及後代會永遠感激您的。

（注：本人冒著生命的危險已將此信以某種方式遞送到日本領事館)